岩岩有個00後炒散比我地玩到喊

又鬧佢 又射d操重野比佢做 收工果陣成班圍埋笑佢 最後佢喊左出黎 鬼叫你炒散 酒店係我班長工玩晒

好波，樓主喊完記得聽日準時返工

咁早開膠po

早晨

樓主被長工玩到精神失常
大家要畀多啲關懷佢

唔好喊啦

有咁既上司唔喊三聲就假啦

轉工?

玩到無炒散黎做 最後所有啲工夫長工做晒

咪就係, 樓豬D 長工同事正豬兜

好柒呀樓豬, 醜唔醜, 人地黎炒散係因為有遠大目標, 黎搵下生活費, 而你就...做死一世酒店長工